你今嘛住的彼個所在 咁有習慣係唔係想去邊 就去邊？

要照顧好自己
I miss you so much
很想很想你

收嗲啦屌你老母

賣擱操煩賣擱毋甘 就做你去
我會記住嗰個 開心的你

推返先。

有愛

晴？

等待返去的時袸若到 我會讓你先走
因為我會不甘 放你 為我目屎流

吊 唔記得轉acc

為我呷屎流

Wawa啲歌真係聽
樓豬sick貨

聽到喊

三更半暝 又擱睏袂去
最近的日子毋是很歡喜

想打電話俾你～
連埋個mv睇真係不得了

Ophelia 都好好聽

To be or not to be ~~~
To be or not to be ~~
To be Ophelia ~~ or not ~~

我祝你全家比黑驚殺晒😅我寧願中共管治都想你隻分化狗死冚家

前幾日打緊機你媽媽無啦啦問我鍾意佢乜，我口快快講左真話，答佢"你好好屌",佢即刻黑撚左面，成個周末冇理過我😅

係咁loop

我的晚上你的晚上他的晚上
我們可以一起為別人度過別人的晚上

細哥

大弟。

乎乾啦 乎乾啦

我而家屌埋你老母 嘻嘻

支持

推

唔講啦 #2有條撚樣監聽 屌

勿起底 屌

老友 你甘樣好突然

帽哥似gay

娃娃好正

係

你on9？

RAP

唔add快改